陳玉娥同趙佩玉分別每人有2000票我出西洋菜南街裸跑兼食屎

Lm

lm

l定m

LM

已投娥

留名

西洋菜街見

含笑投娥

蛾蛆2000好撚容易

千五

此post已完